我係小巴佬嘅話今晚一定會收貴你哋十倍再車你哋去roadblock

我係小巴佬嘅話今晚一定會收貴你哋十倍再車你哋去roadblock😎

醒水

Dllm

分化撚

我係小巴佬既話今晚一定免費比人搭, 狗隻就收$100

點都好，搭小巴無so

岩 咪搭紅van

我係你既話我車埋你老母去警總做慰安婦